對家除咗真正做到不分化、不割蓆，仲真係做到全力支持

唔理賤賊做乜撚嘢仆街嘢甚至犯法嘢都好
鄧小強都可以為賤賊嘅行為開脫
唔單止冇分化冇割蓆，而且仲做盡晒老鳳呼籲手足做嘅全力支持
反觀連登嚴重分化嚴重割蓆，俾對家嚴重滲透
點解手足唔可以全力支持返手足?
唔該，屌少一句自己人，屌多一句對家
用你追擊自己人嘅時間，追擊對家
而家手足輸緊嘅係個勢，老鳳希望手足可以贏返個勢!
手足，記住你哋嘅敵人係呢一堆
蚑那共匪
香港賤賊
淋病柒婆
譚匪德塞
藍屍賤種

就算冇能力殺佢哋，都要令佢哋聲譽受損，令佢哋冇生意做破產，永不翻身

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

你講就叻

請你應承老鳳
不分化、不割蓆
全力支持所有手足直至共匪完全滅亡

個陣你屌我屌得咁大力
仲開post話柯尿起左腳定右腳
依家同我講不分化、不割蓆?

希望你可以做得好過老鳳